{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026317",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "더벤티 광복점"
    },
    "text": "店舗の営業時間は毎日09:00から22:00までで、年中無休で、店舗ごとに異なる営業時間と休業日があります。 メニューは様々なドリンクで構成されており、金額はTake out購入基準で表記されています。 [HOT] アメリカーノは1,500ウォンで、[ICE]アメリカーノは1,800ウォンです。 トマトラテは2700ウォン、ミックスコーヒーは2300ウォンで、バニラディープラテ、練乳ラテ、キャラメルラテ、ダークリカノ、(ハーフベンティ)、グリーンコーヒー、グリーンラテ。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "お店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、お店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ドリンクメニューには何がありますか？",
            "answer": "ドリンクメニューは様々な種類があります。金額はTake out購入基準で表記されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノのICE版はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノのICE版は1,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トマトラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "トマトラテは2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミックスコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミックスコーヒーは2,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他にどんな種類のラテがありますか？",
            "answer": "他にはバニラディープラテ、練乳ラテ、キャラメルラテがあります。"
        },
        {
            "question": "他にどんな種類のコーヒーがありますか？",
            "answer": "他にはダークリカノ、(ハーフベンティ)、グリーンコーヒーがあります。"
        },
        {
            "question": "他にどんな種類のラテがありますか？",
            "answer": "他にはグリーンラテがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 300
    }
}